有冇人覺得huracan evo好樣衰？

個頭真係唔掂

自從牛牛比四個圓圈買撚咗之後失晒真
出埋啲款啱撚晒啲倫敦金mk口味如下：
今日新鮮出爐off road版huracan EVO concept
你問我林寶宜家做乜鳩？我都唔撚知...
VW比啲錢波子出翻911 safari仲好喇

是撚但啦，都買唔起㗎啦

pre facelift 唔好咩

升高左嘅LB Huracan

Audi拿拿聲賣撚走林寶佢算喇
襯未尷尬之前收手放佢走

嗰個咩gk陳都係咁廣

Off road 咁on9 呃邊個

廣咩

呃晒全世界